［極權政府］民政署禁止任何有「連儂」兩字嘅工程項目

垃圾政府

心聲牆囉

學大學咁叫民主牆囉都低低地

推到各位記者幫手煲大佢

公告欄

禁用民主2字就好笑

岩 叫民主好啲

公民告示板

改名囉
BTW 佢哋有權咁做？

叫共產牆囉 共同生產出黎既牆

愛國牆

中國牆

民意牆

跟據邊條法例？

改個名咪自禁哂所有字咩唔通

社區資訊欄

邊區? 個AO想入所羅門名單?

好有支那特式

理鳩佢，照樣表決，再表決區議會改稱民政專員為連儂民政專員

炒咗個秘書處佢啦

即係想學利物浦地方政府咁記念John Lennon都唔得啊!?

都岩既 香港人應該要有自己特色
港獨之母提緊我地唔好行支共條路線
咩都抄人地 就算抄 都唔好抄足個名

即係歧視John Lennon
歧視披頭四啦

叫連登牆

改個名咪得

推

memo牆，文宣牆

Lennon wall 得唔得

係囉其實叫愛國牆咪得

叫習近牆又得

自己訂法律，反了反了

民主牆
意見牆
文宣牆

鄧炳牆

儂上海話係你咁解
連儂牆即係連結你嘅牆
根據平機會最新定義
唔俾用連儂係歧視上海人

唔叫連儂叫民主
但係唔好同我地講
公開同美國講

連儂只不過係一個名黎

狗官權力從何而來？

be water my fd, any name will be fine

Push

人民廣牆

蓮農牆

咁要同佢鬥紅鬥黑

名一個WFC

傻撚左
真係以為自己大晒
就咁叫牆囉

從造天地的而來

樓主pin this

連結社區儂情牆

理據係咩？
唔應該改名去就佢D無理要求wo
據理力爭

叫「柏林圍牆」

陳百牆囉

認同

Agger

唔用連儂就轉字

佢冇可能好似中共咁，整一個禁止詞庫出嚟

呢度仲係叫自由香港

btw
叫約翰牆囉

認真問
民政根據邊條法例可以咁做?

叫「佢唔係連儂」牆，得未？

開始玩文字獄?

屌真係制度內無聲反擊諷刺

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

叫約翰OK?

司法覆核

可唔可以搵平機會評吓有冇歧視香港人/利物浦

連龍牆
尼龍牆

中共牆
愛港牆
習大牆

你敢唔批？

約翰牆囉, 唔岩聽咪投頭四牆囉, 唔岩聽咪柏林圍牆囉

改名咪得囉，on9
只要功能不變，個名隨便改都無所謂

連牆

主席宣布即場表決
可以點阻止

留言版

正喎，佢一禁用就即刻上國際戰線搞大佢

改個名好難咩

年龍
蓮農
lin loong

區議會告示版

其實禁用連儂都已經可以搞大

好喎

名就好死既 鐘意既叫佢對穿牆都得

up

陳百牆
阮兆牆
張宗牆
黎耀牆
陷家牆

都未知根據咩法例?條例?
民政有冇呢個權?

點解咁多人即時諗既係改名...?

律師黨係咪應該幫手司法覆核？

文化大革命2.0

愛港牆

咪係。
重點係民政會唔會根本冇權咁做?

越權咪司法覆核囉
唔洗知根據咩條例架

咁民主黨同新民主同盟係咪要改名

認同
香港人輸足咁多年
就係俾依d自佢小聰明累死
以為自己好醒， 對家多撚謝你

極權 做乜鳩都得架啦
仲問咩 有無權
無權都比個權佢

民主囉

社區牆

如果民政冇權
根本唔駛理民政
覆核都唔駛
照用連儂

律師黨岀少句聲已經幫咗忙

愛國牆囉

共享牆

就算最後真係濫權到要改名
都應該做野揭露班仆街ON9理由
然後儲國際戰線彈藥

憑乜？

改咩名
憑咩唔比用
唔應該屈服
照叫連儂牆

以為自己好醒， 識走位

人地話唔俾就唔俾, 斬腳趾避沙蟲, 仲要咁多人覺得無問題, 真係弱撚智

真係垃圾
都係上facebook派下嬲嬲就算
由得政府繼續玩

用區議會經費JR民政署

啱呀
好似大學咁叫民主牆囉

如果民政冇條例或法例權力咁做

直頭唔駛理民政，當然唱通全世界話民政反民主係必需

秘書處拒絕提供服務已經可以JR啦
照用連儂佢唔肯落會議紀錄你吹得佢脹？

push

會議記錄，議員可以自己人做。
一樣可以上傳網業公開俾市民睇

攪司法覆核

民政牆

其實你幾大？中學雞停緊課？
唱佢有鳩用？佢做得出怕俾你唱？

John Lennon 牆

據理力爭，唔應該斬腳趾避沙蟲
態度正確

問題係佢憑咩唔比

以後話唔比泛民參加選舉

係咪要叫自己保皇黨去參加都覺得無問題

真係小朋友

就算好似死黑警記者會咁明知會講埋d on9野
都應該借機煲撚大佢
改名咪正中下懷

所以一定要司法覆核

首先要改名嘅應該係民賤建

等睇變微博咁，呢個字又唔俾，嗰個字又唔俾
最後禁到無字可用

國民講場

開開下會唔鍾意就走咗去，民政署仲有咩資格要求咁撚多

林鄭暨三萬黑警墳牆

社區告示板

民主派議員：好嬲好嬲呀
跟住繼續乖乖地開會

有本事block曬民主呀自由呀公義呀禮義廉呀法治呀

反正都無

民主 自由 一國兩制牆
睇你BAN得幾多個

重點係攪清佢有冇法例條例跟
冇就唔駛理
唱佢係必做
民政怕唔怕唔緊要，而家所有野都係為左美國份制裁名單而做。

民建聯都要

意見牆好冇

連豬牆囉叫...你仲大獲

你就小朋友，自己縛住自己。

叫民政牆

反送中之後,港共連面都唔要了

唔駛理
你返屋企食膠啦
政府可以隨便拒絕工作架？
司法覆核都唔撚做？

咪就係!
剩係呢個post都有人散怖不抵抗主義cls

叫習主席牆啦, 睇下夠唔夠撚膽BAN

點解要就佢改名

最衰離島區拎唔到，唔係改埋名做香港民主與自由機場

叫約翰牆咯

咁叫 john lennon 要點叫呀
john 敏感詞咁樣呀 ? on9

你民政處派黎？怕人JR?

市民要表達訴求洗撚要民政署批准，唔洗理佢

告示板，貼有用資料給居民

好On9 咁蓮農呢

玲瓏牆囉

愛國連儂牆

記得反對

環由？
司法覆核？

兩邊做。一邊諗新名。一邊司法覆核佢

呢個政府真係話佢白痴都哂氣
你以為唔俾用連儂個名就冇人知係乜？就可以當冇事發生？
D行徑咁似支共話六四冇死人，中國唔係病毒源頭咁搞笑

連通處巴都覺得要司法覆核
上面有條傻鳩話唔洗理

你係咪攪錯次序?
而家一直都係要先攪清民政有冇權。

如果民政冇權，第一件事就係大肆宣揚同繼續用連儂。

如果民政有法例俾嘅權力，咁就行司法覆核。

黃絲牆
反中牆

叫眾議院啦

明顯係有政治考量
做咩我地要有中國式既自我審查
甚至理據理由都唔比/唔合理
咁仲要我地讓步？
我地而家既抗爭就係為左防止呢樣野
所以唔應該放棄「連儂」二字而為佢改名

啱呀

當日離場就應該要啦
依家做已經遲左

法例冇權更加要JR呀傻鳩
大肆宣揚有鳩用？

大字報放置區

麥卡尼牆

好喇
我重點係要攪清民政有冇法例跟
我唔係反對你司法覆核

但係攪清民政有冇法例跟，唔駛排期。有識法律或相關條例嘅人，今晚就可以攪清先。

約翰連儂牆點解唔撚得

改名囉
連燈牆都得㗎

叫羽近平場咪得囉

唔叫得連儂咪叫 蓮濃 囉
反正都係外國譯音

區議會用禁制令禁止民政專員不可以不處理任何區議會合法要求

垃圾攻府

好呀JR
但民政冇權就照用連儂!

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

理據咪話你唔夠中立囉

er……john lennon有乜立場先

而家總之照用連儂
同司法覆核佢

民主建港協進聯盟改名先

叫蓮龍牆, 長輩圖ver.

一早應該咁做
班區議員識唔識玩政治架

大狀黨：冇錢賺不了

司法覆核就得
佢都冇權力
千祈唔好縮
一縮就俾人食住上

可能只係冇約束力指引

約翰連儂紀念碑得唔得？

民政署唔係秘書仔嚟㗎咋咩
係班野請返嚟㗎咋 人地全部民選議員想做咩要問過你咩？

用咩字眼關政府撚事呀

自掘墳墓嘅極權政府

連安門

OMDB

民政署有權?

憑咩

CLS點解要就個ON9政府?
上面話改名果啲 係咪唔記得左自己就係爭取緊呢一點嘅自由?

我都想知

有冇熟條例嘅人，呢樣應該可以好快知

正呀喂

痴線撚 極權政府都係咁

咪係

佢冇書面通知記唔洗理佢住啦
口術試你水溫唔好縮呀

咁Lin Loon, 蓮龍, Lennon, etc. 大把可以用。其實越禁反彈越勁，越令人記住。俾你禁晒又點？

垃圾民政署，奶共死全家！

改名就 ok~

cls

心聲牆又得, 民主牆又得, 你講我貼牆都得
唔係據唔據理力爭問題, 就算據理係你度, 又有咩用, 拖返你幾個月, 一年半年, 都係輸, be water 同時力爭先係皇道

點解要我地改名，點解唔係反對佢嘅無理要求

逃避嘅話對方只會得寸進尺

政府咁惡，如果9月立法會泛民過半數，
會唔會條條法例直接跳過立法會，
用緊急法上

個政府極權得黎on9

憑咩要讓步
一定要對家畀理由出嚟囉
點解要自我審查?

同音得唔得

岩
佢根本無根據咁做

中華人民共和國牆

推呢個

萬里牆

岩
Why not both
可以兩樣做哂
一邊縮，自己改同音字之類
一邊jr
兩樣做齊

連儂人民共和國

攻守兼備

攻民政

防 連儂文宣

正

其實好多地方都有民主牆
冇乜理由ban
咩政見都貼得㗎啦

名點可以back down 架, 選來做咩

民主牆

John Lennon 都唔比紀念？

一定要兩樣都做

字眼戰

轉名

逐區JR啦咁

咁咪叫民政牆
禁埋自己丫笨

改個名未得

仲有一樣都要做
就係照用然係俾佢ban

仲講過半？協調到先算啦

Lennon講兩句

以後所有要區議會過既項目必須包括連儂牆

歧視wo

求其作個名批咗個工程先，之後區議會先至投票改名咪得囉。

on lun9

Lennon 囉

一怯就七

叫大鳴大放、大字報，睇下佢地禁唔禁

改名囉
其實冇乜所謂
形式上過到就得
實際做出嚟先係重要啲

我喺度宣佈：
「句句有連儂」區議會計劃
正式啟動！

咁多位連登仔有無聽過<六國論>，所謂「今日割五城，明日割十城」、「賂秦而力虧，破滅之道也」，當我地見到政府不斷收窄議會議政空間，係咪得返「改個名再黎過」一條路呢？就算比你用「民主牆」、「愛國牆」巧立名目過到骨。但每次少少既妥協，最終我地只會畫地為牢，自陷囹圄。係咪到最後，我地要連「民主」呢兩個字都唔敢講出口，要學牆內人民咁用借代，用擦邊球黎苟且偷生？

凝聚觀塘喺呢度有個想法，既然政府唔批，我地何不每個議程每句發言都加「連儂」兩隻字落去呢？「連儂滅鼠工程」，「連儂九巴路線審議」，「藍營衛星團體連儂撥款計劃」。筆者真係想放長雙眼睇下，政府係咪真係敢與民為敵，連一個議案都唔容許區議會討論？

怯，就會輸一世。今屆區議會大勝係千載難逢既機會，我地仲要做無牙老虎做到幾時？我唔知民選議員有無呢個想法，但凝聚觀塘就有，亦都希望七成半多數派選民可以大大聲話比我地既代議士聽，我地唔係要笠水，唔係要妥協，唔係要走精面。

香港人要既，係反抗。

—————————————

監察議會 服務社區
公民覺醒 聚賢求變

義務地區工作/街坊資訊交流，歡迎Subscribe凝聚觀塘Telegram Channel：

聯絡本Facebook專頁：

1984

理9得佢

sor 唔應該改名
除咗司法覆核
仲要
［極權政府］民政署禁止任何有「連儂」兩字嘅工程項目

ys. 避唔係一個好方法

Be water

咁都忍呀？

政府唔比你講，你就要學大陸咁玩擦邊球？仲要覺得自己好醒？

唔係改唔改名既問題
而係點解唔比用???

然後直接話
唔撚比有民主

有槍就有權 吹咩?

企硬，唔好轉

推呢個 全部項目都加連儂兩隻字仲要中英對照咁用

啱

叫林鄭牆

大字報

改咩名 依家斬腳趾避沙蟲呀

叫連登牆啦

咪係
繼續用連儂牆

問返佢
跟邊條法例唔比
答唔到就申訢專員公署見啦

叫支持政府打氣區先會比你過

點解唔畀

點解唔得？邊個話唔得？開名啦！

推上國際！

叫良知、自由、人權都可以
有粽禁止講呢幾個字吖笨

政府使驚人地JR佢
撚鳩你幾年，再要你使幾百萬
公同字都係佢贏

民主建港聯盟

好似屯門個委員會咁

Agree

有冇formal document ?

連儂專員
LDO

呢個政府垃L圾

紀念約翰連儂牆

只要我地有個mind set 係「佢唔比我講呢個我咪講第個囉」咁同牆內d人要1235789有咩分別我地只會越退越後佢地就得寸進尺

咁咪去返改公園名

連儂兩個字歧視大陸人定侮辱女性呀？

屌，慣左不推文回覆

pin this

民政總署？

邊個AO 出？咩名？

就係想佢禁用

就咁叫一幅牆囉
反正無論咩名
最後都係連儂牆
以為唔俾改名就會冇事咩

蓮龍翔
黃大仙做到😂

ching sick ball

兩邊都做啦

咁叫 反抗極權都得，冇所謂

政府唔係不嬲都有自己的規則？
你想玩呢個遊戲就要跟佢的規則，你咁樣擺明挑機

咩牆都得啦
睇佢究竟ban幾多個字詞

政府唔比你講，你就要學大陸咁玩擦邊球？仲要覺得自己好醒？

就叫做：佈告欄
吹咩

叫花木欄囉

乜撚野叫做唔准
係咪所有會議都有支那蝗軍睇實邊個講親就原地處決

陳百牆

我愛儂

憑乜

民選個喎港共

唔好改
遲早變支那咁越黎越多禁字

程牆，圍牆，叫埋塵拍牆都得㗎

變左約翰機場

整幅牆都要妥協？

愛國墻

改名，改做

港獨牆
林鄭墳場

用第個名都吹我唔脹架喎
好撚on9

連登牆

John Lennon Park ok？

如果宜家係上世紀70年代
我驚你啲office 一夜畀人剷平

因為香港人走精面走到入骨

政府唔比你講，你就要學大陸咁玩擦邊球？仲要覺得自己好醒？